胡定因扮可愛好難頂

有冇人有睇同盟，扮後生好難頂

So what!? CCTVB 咁難頂你都睇啦

屌牙